正苦：市民若感染肺炎，應自行了結

膠post ，拉

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

膠reply